有無黑客幫手寫程式破解網上賭場？

好似條link入面咁，預測下局開咩，不過唔係條片
果間網賭，係另一間，睇下有無高手可以破解，重酬，每星期拆帳，街外錢齊齊揾

有意tg我，有錢齊齊揾

咁都比你諗到

有都自己食，仲要預埋你？你其實住屯門青松觀路15 號。

原來都有咁諗點知上網見到有人真係整到，咁樣破解又唔似d黑客改銀碼比人check到，慢慢贏d唔覺，睇下呢到有無高手破解到

Lol 點解要揾你

我有門路落注有錢收又唔會比人走數，街外錢齊齊揾，破解到話，每星期收幾百萬一千萬唔難

剩係得你有門路，有技術你慌會冇錢搵

傻閪

咁都有人信 天下傻西何其多

有技術我寧願自私食，多個香爐多隻鬼
我點知你到時會唔會出賣我？

正常分析唔好叫人hacker
你要走入去人地個db直接偷野，非法取得人地系統既控制權，綁架佢個系統，咁先叫hacker

拎個session id 就破到
講真定講笑呀

唔識啊，不過我唔係玩呢間網賭

有都係呃你，冇可能準

人手唔敢講
電腦既random 並唔random

我肯定網上賭場係用程式洗牌，唔似澳門咁隨機

樓豬留返d錢醫下個腦好過啦

慢慢研究下個rng係咪crypto secure

痴撚線你憑咩要人同你拆帳，你邊撚個？

code人哋寫，你做到乜撚嘢？

犯法犯到好似你咁柒真係唔撚知醜

門乜撚嘢路啊，知道網賭條link呀？

自己去大學圖書館慢慢讀啦，你要既野係入面
細時唔認真讀書，剩係識諗埋d捷徑野

on9

咁都比樓主諗到呢條Q
仲要咁大聲爆出黎
樓主唔講真係諗唔到原來有D咁既方法可以輕鬆賺錢

我平時就寫開程式炒股票賺錢既,
但賺唔算多,頂盡一個月都係賺萬零蚊
岩岩研究左幾個鍾
成功破解到幾個大場既隨機漏動
拆解左D程式碼先發現原來有部份隨機機制係Pseudorandomness
已經測試左幾十場,預測準確率暫時只得7成左右
相信個程式碼仲有改善既空間
例如可以混合Machine Learning,到時應該可以提升到8成半左右

理論上只要控制好個投注注碼就可以無限出金
用Excel模擬左幾十次下注,發現的確係有錢賺
但未識得D平台點樣入金,唔知點賭真錢
如果有巴打絲打識寫程式又可以一齊諗計就PM我啦
share個程式碼一齊改
齊齊諗下點樣利潤最大化,有錢齊齊搵

ps: 樓主唔洗PM我啦,只招識寫程式,同埋寫得好勁既巴絲打
我冇玩tg留email都得

已經有幾個勁巴打PM左我
我已經開左Whatsapp Group
share左D程式碼比佢地睇,
大家都認為可行,有錢賺
你都唔錯啦,有D料,算幾勁,PMED
錢就一個人就賺唔曬既, 有錢齊齊搵

自己寫到點解要益你?
人地hack左寫左程式
咁你做左咩

我識樓豬, 佢已經畀警犬上門拉左啦 罪名係不誠實使用電腦 同埋 傻人發現案

可以完場啦依邊

Pm咗 想學多d野

樓主九成九係一個讀唔成書, 無分析能力, 活係自己世界嘅小朋友

第一 如果youtube片條友真係寫到呢個program, 佢絕對唔會放上YouTube, 你可能話佢會想將個程式賣畀其他人, 咪低能啦, 佢即使賣到十萬蚊都好, 佢自己用個程式去賭咪得囉

第二 假如我真係寫到, 我點解要同你有錢齊齊搵, 我自己搵咪得囉, 有乜理由要同你分一杯羹

用rnn lstm 應該做到

拉左你入group啦
有錢齊齊搵

你有帳號入網賭？我比網你試

得既同我講

第一係都唔出奇，第二可以搏你贏錢人地走你數你收唔到錢

我玩開沙龍，歐博都得不過少玩

我就保證收到錢，1日1萬本贏80幾萬都收到，你咪試下贏幾十萬收唔收到

我不嬲有咁諗，因為有時會開條路出黎，次次d牌都係咁，所以應該唔係隨機洗牌係電腦程式，澳門唔知，我玩開呢個網賭，每星期都有幾局係固定開。

樓主似係想做鳩個prng多d，ml應該用唔著，除非真係搵到pattern

網上賭場贏得多都唔會比你拎到錢

拆帳 笑撚死我 樓主腦裝屎

識得都自己搵錢啦，仲搵你？

係 網上賭場果班老闆真係蝕住做 開善堂 是但幾件it狗都hack

網上賭場幾乎全部都係真人直播派牌...想問hack乜9？
Hack彩池？ 結算系統？
同埋先唔好講黑客能力既問題 你知唔知人哋背後幾大個IT團隊 你係真係搵到啲咁勁嘅人 一係佢就自己做 一係佢就比國防部叫走咗啦
係咁易hack到 馬會唔改做社福署？

我見過人撳手機可以hack櫃員機拎錢

網上賭場都係真人派牌，澳門嗰種仲有可能破到，呢種都根本破唔到，佢唔係用電腦派牌嫁，除非你計牌啦
利申：澳門，網上都有賭過

可唔可以侵埋我玩
寫開網站

因為個賭網樓主應該有份
只要同街外人合作.....
大家明點解一定唔會走數啦

訓左? whatsapp唔覆
btw我github pr左 寫左Machine Learning果part, 幫手train下
我train左2粒幾鐘試左命中有差唔多8成, train多幾個鐘99%命中不是夢
入左幾千蚊去試 依家去到6萬幾了

PMed

唔random你都估唔到佢set條數啦
除非佢真係set到簡單到仆街

呢d係播片架喎

當笑話笑下算啦

on9仔
負期望值遊戲
破解去棵諾貝爾和平獎唔好

樓主好大功勞，提供網址

玩呢d無人會keep住俾自己贏大注碼
太揚的話好快玩完
要一team人24小時
每人最少同一時間三個唔同ip嘅ac行

可以用nn估output

只識寫網站唔夠料

sor遲左起身
merge左你果part程式碼啦
以後唔洗再早起身炒股了
返group傾,一齊再改進下

嘩巴打你好勁,覆左,入GROUP傾

咁容易咩 ml依家大部分project都有好大水份

ok 你8我2

Hack下局開咩，佢地派牌前會掃瞄落電腦

Tg傾

卡delay ?

黑客係中性詞 唔識唔好話人啦

成班自high係度撚啲小學雞

成個連登都係咁架啦，呢到唔係高登，習慣下

好心啦
撚完真係開心咩？